它非常耐用，凸起的側面保護著屏幕，還有一個鋁製的按鈕。 智能手錶配件送給你的高科技朋友和家人|PopSci商務團隊| 2020年10月1日|科普 
 豐田的系統使用了一個非常結實的鋁製擠壓籠，覆蓋了測試屋的整個天花板。 豐田的安裝在天花板上的機器人就像你廚房裡的GLaDOS 
 無雙酚a塑料，不鏽鋼和鋁結構使這臺設備既耐用又長壽。 咖啡機為java愛好者|PopSci商業團隊| 2020年10月1日|科普 
 首先，5的特點是100%回收鋁車身，而4a 5G是聚碳酸酯。 谷歌現在有三款中端像素手機|Brian加熱器| 2020年10月1日 
 鋁製的腿可以支撐很大的重量，頂部也很容易清潔。 有了這5件裝備，汽車露營就更好了Jakob Schiller | 2020年9月26日|戶外在線 
 鋁的新改良使結構更加堅固和輕便。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 據警方稱，科裡隨後用鋁製網球拍襲擊了受害者。 來見見你的新“熱門頭像男”:肖恩·科裡，福克斯新聞的頭號公敵馬洛·斯特恩| 2014年11月3日|每日野獸 
 我瞥見她包裡有一根手指長度的鋁警棍。 史上最佳職業軌跡:從滑稽演員到調酒師安妮·貝瑞| 2014年9月13日|每日野獸 
 2012年，李某涉嫌向伊朗人提供了2萬公斤鋼管和1300根鋁合金管。 德黑蘭的中國導彈人|傑弗遜莫里| 2014年6月9日|每日野獸 
 這是我能想到的為數不多的幾次，生活對藝術模仿得惟妙惟肖。 Daniel Genis | 2014年5月24日|每日野獸 
 當鋁百葉窗部分耗盡時，將其浸入蟲膠浴中。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 根據直覺，我加入了一種烷基鋁，然後用紫外線和熱量推動聚合過程。 專業方法|查爾斯·倫納德·哈西 
 然而，這些實驗確實表明，這些藥片所含的鋁量相當於25%以上。《專利藥品改革宣傳》，卷1,2 |各種 
 這就足夠了，有一些鋁超過了製作電線所需的量。 太空監獄|湯姆·戈德溫 
 他們熔鍊鋁是在152年。 太空監獄|湯姆·戈德溫